歐洲議會議員比提科夫：歐洲議會關注香港小組 會繼續展示與香港民主派的團結

HK is dead city